Macro Polo / Asiamiles 優惠討論

有無飛友一齊圍爐討論下macro polo / asiamiles 點玩最抵

最近剛剛renew左玩法，而家Macro Polo 儲升級容易左，估計短期內國泰lounge會越來越爆